[文宣] 警察懦弱撤退，致立會被破壞

喺街聽到有中年嘅人話緊立會被人大肆破壞，我哋可以針住啲狗撤退呢點做文宣反撃。